去腥港有14日免費酒店住 包食宿正呀餵

又係納稅人賣單屌你老母

本身明明都唔黎嘅大陸人，有咁嘅便宜汁
仲唔一車車咁黎

林鄭又贏一場⋯